響屁唔臭 臭屁唔響

其實係咪真？
同埋有冇根據？

我放嗰啲又響又臭

食得菜多會有多啲纖維，摩擦力較大，所以響聲會大啲。食肉就相反，但係肉嘅蛋白質多啲，啲屎同屁就會臭啲。

你個名

原來放個屁都咁有學問

濕屁世界第一

關於放屁大聲或小聲，還有一種說法解釋，當肛門括約肌(Sphincter)縮得愈緊，且屁股所排出氣的速度愈快，其聲量就會愈大，音調也會愈高，因此跟臭不臭完全沒有關係。此外，有些人喜歡聞自己的屁，這一點都不奇怪，從某種層面來說，因為是自己的屁，所以能給予我們熟悉的感覺，但如果您喜歡聞別人的屁，那又是另一回事了。

放個屁點樣分乾濕？

屌下屎眼先分到
插完拔出黎有啡色就係濕

利申試過

好撚核突呀ching

最驚係國安法立法同理

成個po好臭-.-